掛住一個冇見過既人係唔係好on9

從朋友口中認識到你 到拎到你ig 將你所有post睇過一次 你既所有野都中晒我既喜好 但我唔敢搵你 唔想令你覺得我係狗公 曾經為左撞你去左同一日我都好鍾意既演唱會 雖然見唔到你 但最後同你都傾到幾句計 可能以後睇返呢個post會覺得自己好on9 但呢一刻我真係釋懷唔到 唉

其實你都係俾佢外表所吸引，唔覺得你有幾愛佢。

Exactly 毒撚真恐怖

認同樓主其中一句

好on9

咁我又好清楚自己一定未去到愛 始終未見過 但有種感覺係好想認識佢

覺得人靚想識係好正常
識都未識就釋懷唔到又係到傷春悲秋就係你on9

絕對係on9

試下reply佢story?

死毒撚

岩呀 千奇唔好搵佢 變態佬狗公。

姦咗佢算啦